今個星期發生好多事，如果有情緒，記得搵人傾！

今晚有個免費的workshop，有需要可以去呀～
記得記得記得！唔好屈住！
要先好好照顧自己！先可以一齊行落去！

過去一週的事，我們看到了許多衝突、不公義、以及生命的脆弱，相信很多朋友內心都經歷了各種情緒：包括驚恐、擔心、緊張、傷心、憤怒及內疚等，我們知道很多朋友一直睡不好、總是緊張地抓住手機看消息，也有人覺得胸口被壓住難以呼吸，或者感到無力和絕望。就在此時，我們更需要照顧自己，彼此支持，相互關心。

因此明天晚上8:30-10:30，觀瑜伽會有一節「瑜伽及自癒工作坊」，開放公眾，歡迎帶同朋友來參加，讓我們一起透過練習，理解自己的身體和情緒，學習自我療癒及平復，並分享所想，彼此關心支持，一同去走更長更遠的路。（內心強大的朋友們，也可學習如何理解自己及別人）

內容：學習理解和處理情緒、瑜伽、分享 (請穿著舒適及方便瑜伽伸展的衣服)
日期：明天6月18日（星期二）
時間：晚上8:30-10:30
地點：荔枝角青山道497號 時來工業大廈 10樓 1 室（荔枝角站C出口）
費用：全免 （如想支持我們運作，可隨緣樂助）
導師：Taki CHAN (觀瑜伽導師、兼職心理學講師)
報名： （現有學員可Mindbody報名)
（**工作坊內容並非心理治療，如有需要，請向專業的心理治療師及輔導員求助。）

留名
個心好唔舒服

有時間約班frd打下波出身汗

總之用任何運動或心靈活動舒緩啦～
一定要保持身心健康！
先可以同班仆街冚家剷鬥落去！

睇完琴日啲記者會 個人冇晒負能量